而家啲5毛唔只出賣良知，仲要威脅埋我地心理健康

建議大家除非真係心理非常強大，如果唔係呢幾日真係唔好上咁多連登

講埋啲冷言冷語，幸災樂禍，搞到我地手足喊，搞到我地手足唔開心
睇完呢個post一方面又想自己變得強大可以保護唔夠強大嘅手足，一方面而家先知原來班手足咁delicate上個連登睇下文字已經咁大精神壓力，諗諗下自己又已經忍唔住成個人係咁shake係咁sob好無助..
仆街連尼住除咗ban五毛仲要快啲開返個心理療養區先對得住我地呢幾日千千萬萬唔夠強大受到傷害嘅手足..

呢排係比較 depressed

唯一有少少想像唔到嘅只係日日恥笑左膠女權閪軟弱嘅右翼alpha male手足們原來都會畀人冷嘲熱諷下已經唔夠強大頂唔順要接受治療..

你想保護我既心意我已經收到
我會振作架啦💪🙇
你都要好好保重 對抗deep state

邊止樓主一個唔開心

睇臨床心理學家，應該黃多過藍

我真係有喊過……不過係因為你老母為我落仔而喊

本來諗住幫手拯救人類文明點知上連登見到人取笑侵侵已經成個人不夠強大break down咗..

驚時事台手足集體自殺

侵侵對抗DEEP STATE已經無力了
我地對住5毛PR都只有走人

可以上頁

Stay strong 💪

訓教都會唔夠強大發惡夢 都幾能難搞..

你收皮 佢幾幽默

可以已讀不回